Bursaspor, Antalya'DA 3 HAZIRLIK MAÇI OYNAYACAK Spor Toto Süper Lig'in ilk yarısını ikinci sırada tamamlayan Bursaspor, devre arası kampında 3 hazırlık kampı yapacak. Yeşil-beyazlı kafile, ikinci yarı hazırlıkları için 3 Ocak Pazartesi günü Antalya'da toplanacak. WOW Topkapı Placa Otel'de yapılacak kamp 12 Ocak tarihine kadar sürecek. Bursaspor, kampta 6 Ocak Perşembe günü Heracles Almero(Hollanda), 8 Ocak Cumartesi günü Nürberg(Almanya) ve 10 Ocak Pazartesi günü de Nc Breda(Hollanda) takımlarıyla birer hazırlık maçı oynayacak. Bursa-DHA
